油券一問

各位師兄知唔知而家邊到派緊加德士油券

我都想知。。

如果要搵既話我寧願上網買
$10包郵

海港城，做free parking佢會比疊油劵你

港威個阿姐大大疊比 好正

有hsbc 信用卡會寄畀你